# Desarrollo Amazing

Proyecto realizado por 3 miembros de la cursada de comIT, orientada a un sitio web de películas de todo tipo de género.

¿Dónde puedo ver la página?

La página está alojada en Netlify, se encuentra disponible desde el siguiente link https://worldmovies.netlify.app/

